藍染一個人單挑零番隊5個人贏到嗎

和尚好似可以打贏藍染
但藍染同崩玉融合左之後又好似宇宙無敵咁

其實藍染咁勁點解要崩玉?

直接鏡花水月再斬撚死晒班仆街味得

其實和尚個能力都好屈
佢只要奪走佐「鏡花水月」呢個名
就算中緊幻術都即刻冇效化啦

無崩玉一定輸 因為0番隊無人中過鏡花 藍染就係知死神有極限先想突破姐

佢打完隊長之後
打一護老豆已經唔夠打
一心仲串鳩佢話佢動作慢左
佢都話自己已經到左死神極限
不過一個人挑晒成個死神界就真係死神極限

咁就真係要睇卍解係咩能力

可能仲廢過雀蜂雷公鞭

所以廢時提

藍柒唔止鏡花勁 佢連個本體都勁撚到仆街

你幾時產生左奪走左鏡花水月個名既幻覺

和尚係屈
但藍染仲屈

有哈 同 藍染 2個人個能力根本唔用劇情殺就無敵
藍染能力根本唔止係普通幻覺
而係直程連你自己做緊咩同做左咩都唔知
佢要講既話 你以為自己出左招?
你以為自己見到我 ?
成堆隊長殺藍染原來係打緊雛森
已經證明到佢幾無敵
要成隊零番隊互打都仲得
你話佢本身係廢物 剩係屈把刀能力都算
佢本體仲要都基本上無敵

唔係喎
零番隊未必睇過藍染始解，鏡花水月未必有效
藍染對一護都唔開，對班零番隊都未必開

根本其餘四個咩能力都唔知
就被d所謂親衛隊殺哂
on9到震
咁撚廢就唔好吹到咩戰力勁過十三隊

藍染淨係用鬼道都好勁

到今時今日我都唔知藍染點解輸俾一護

店長有科技封崩玉 藍染就做左on9仔 一護只係令佢露出破綻

其實係因為藍染意志動搖先輸

輸果個其實係藍柒
藍染孖生細佬黎